多謝南亞裔人士嘅貢獻

睇得出佢地貢獻左好多。所以作為回報都要鼓勵返佢地，希望班難民都一樣有香港永久性居民權利，可以一齊係香港享福。

今次好多人對南亞裔人士改觀。
我有幾個港女同事都係今次事件開始同左南亞裔人士拍拖，希望佢地早日成婚，係香港落地生根

咁都有負評？痴左線

南亞做咩黎，無留意

企到最前幫手，佢地又大隻勇武。
好多香港男仔都無咁man。
我有個女神級，又有身材嘅港女同事就係因為今次件事同左個南亞裔人一齊。

今次佢真係得米

元朗仲有班非洲黑人
仲大隻

咁唔見佢地喎

不過這班中文差少少
未必知咩事

唔關事嘅